{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_006013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KKCO/GM0023040657828/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Long Sleeve Box Tee - Purple"
    },
    "text": "KKCOブランドの長袖Tシャツ(SS23 / QW3341KC1U)はライラックカラーのストライプデザインが魅力的だ。 袖にはリボンを結ぶ紐がついていてポイントを与えた。 この製品はオーバーフィットで製作されており、柔らかいコットン素材を使用して快適に着用できる。 素材は表地なら100%だ。 洗濯方法は次のとおりである:1. この製品は手洗いとドライクリーニングが可能である。 2. 機械洗濯時、生地が損傷する恐れがあるので注意しなければならない。 3. 漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けてはならない。 4. ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせなければならない。 5. 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがあるので、速やかに洗濯しなければならない。 6. 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥が必要だ。 7. 摩擦によってほつれ、毛玉が発生することがあるので注意しなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "KKCOブランドの長袖Tシャツ(SS23 / QW3341KC1U)の特徴は何ですか？",
            "answer": "KKCOブランドの長袖Tシャツ(SS23 / QW3341KC1U)はライラックカラーのストライプデザインが特徴です。"
        },
        {
            "question": "KKCOブランドの長袖Tシャツ(SS23 / QW3341KC1U)の袖についているリボンの使い方は何ですか？",
            "answer": "KKCOブランドの長袖Tシャツ(SS23 / QW3341KC1U)の袖についているリボンは結んでポイントを与えるためのものです。"
        },
        {
            "question": "KKCOブランドの長袖Tシャツ(SS23 / QW3341KC1U)のサイズはどのようになっていますか？",
            "answer": "KKCOブランドの長袖Tシャツ(SS23 / QW3341KC1U)はオーバーフィットで製作されています。"
        },
        {
            "question": "KKCOブランドの長袖Tシャツ(SS23 / QW3341KC1U)の素材は何ですか？",
            "answer": "KKCOブランドの長袖Tシャツ(SS23 / QW3341KC1U)の素材は表地なら100%コットンです。"
        },
        {
            "question": "KKCOブランドの長袖Tシャツ(SS23 / QW3341KC1U)の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "KKCOブランドの長袖Tシャツ(SS23 / QW3341KC1U)の洗濯方法は、手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "KKCOブランドの長袖Tシャツ(SS23 / QW3341KC1U)の洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "KKCOブランドの長袖Tシャツ(SS23 / QW3341KC1U)を機械洗濯する際は、生地が損傷する恐れがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "KKCOブランドの長袖Tシャツ(SS23 / QW3341KC1U)をドライクリーニングする際の注意点はありますか？",
            "answer": "KKCOブランドの長袖Tシャツ(SS23 / QW3341KC1U)をドライクリーニングする際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "KKCOブランドの長袖Tシャツ(SS23 / QW3341KC1U)の色落ちや変色についてどのような注意点がありますか？",
            "answer": "KKCOブランドの長袖Tシャツ(SS23 / QW3341KC1U)は水や汗に濡れると色移り、変色、脱色する可能性があるため、速やかに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "KKCOブランドの長袖Tシャツ(SS23 / QW3341KC1U)の乾燥方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "KKCOブランドの長袖Tシャツ(SS23 / QW3341KC1U)は機械乾燥すると損傷する恐れがあるため、自然乾燥が必要です。"
        },
        {
            "question": "KKCOブランドの長袖Tシャツ(SS23 / QW3341KC1U)の摩擦や毛玉についての注意点はありますか？",
            "answer": "KKCOブランドの長袖Tシャツ(SS23 / QW3341KC1U)は摩擦によってほつれや毛玉が発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 850
    }
}